當年沙士邊個版塊嘅股票插得最金？

想put

药股大升

地產

藥

飲食

口罩業